麻煩各位開post既手足盡量point form 方便吸收

最近好多意見Po/戰略Po
但好撚多都長篇大論
一兩篇就話 篇篇都係咁有少少吸收唔到/懶得吸收
建議大家盡量point form出Po,
或者point form完先打文 咁樣方便大家吸收，再加以討論。

光復香港，時代革命。